「浪費學校資源2」一人一個學生時期最無意義嘅活動

學校啲交流團
所謂嘅資助同旅行社價錢一樣 仲要幫隨團啲阿sir miss俾埋錢去 無啖好食無野好玩
遇著啲藍絲校長逼堆學生貼錢返大陸交流 真係買張醫生紙算

水運會

讀書時期好多小圈子 毒男一堆 是非精一堆
睇你自己肯唔肯同人玩

唔俾玩電話仲要睇足全程先慘

強逼做義工，學生時期無錢仲要人貼錢做免費勞工

我反而覺得做義工係好事 但係唔係話幫學校做埋校工嗰堆

學校叫你幫手做義工賣旗，到最後舊錢咪又係俾班高層吃喝玩樂

賣旗應該唔會 但係間間機構會收行政費

朗誦

班際朗誦真係好廢

一班一植物
學校話想美化環境種多啲植物
叫咗環保學會派每班一盤花
到最後揀邊班種得靚比賽

頭兩日盤花都好地地啲女同學幫佢淋花
我哋班玩得比較癲
之後開始淋寶礦力同可樂 話咩會成長得快啲
又同棵花做運動 佢上嚟再插返落去
過多幾日花都冇埋得返啲泥
最後比賽個日得盤泥

哂錢哂時間

要講更加曬錢同時間一定係一人一信
都唔知寫咩好

敬師卡 一定係

敬完屍都算 畢業嗰年俾成千蚊仲要謝屍

巴打好似係乖學生嚟

毒...

依家d 學校好鐘意叫人做家長義工， 唔做嗰個細路無運行，惡到同共產黨無分別

班教畜有糧出架！ 教書hea 教， 做野無heat, 100%工作時間搞是搞非擦校長鞋。都唔明點解仲要貼錢多謝班畜牲

以前一早有啦 學校打電話嚟直頭叫我媽咪去做 不過我叫佢唔好去做 緊住條教畜馮國麗惡過做酒店啲長工成日恐嚇我

你自己有冇去謝屍先

每日既早會
有咩唔可以用廣播器？係要全校企操場？

現實d 講，出左校門大家再無任何關係又唔會再見， d 教畜有咩利用價值值得人投資金錢係佢地身上，我攞舊錢討好將來的同學/ professor 仲實際

我好彩啲 以前間學校一個月先一次早會